Citibank 又食我錢

我喺 Citibank 買美金，然後 e-banking 射過中銀（之後過落8仔，如果用 Citibank 直射8仔，8仔要收手續費，8仔只限中銀同匯豐入錢先唔收手續費）

第一次射1000 USD無問題，中銀即日收到錢
過幾日第二次射120 USD，筆錢就被扣起，之後 Citibank 打俾我確認，但係之後一直唔見中銀有錢，過多一個星期再追，佢話筆錢重未放出去，之後先收到
我三日前再射2000 USD，而家喺中銀重未見錢，聽日又要打去追，佢個熱線垃圾來，下下等成半個鐘先有人聽，我都係貪佢張 debit card 可以直接使外幣先開咋

第二次扣起原因係咩？

佢系統自動扣咗

可能你入咗洗黑錢條list

開支票最安全

開始抵制中資銀行?

我上星期用HSBC射美金去CITI, 俾HSBC凍結埋戶口添...
俾我揀, 我暫時只信citi, 起碼佢未奶共

我想問轉美元入去
係咪會自動入左落global wallet到？